Youtube越黎越過分

次次都請我食兩三個廣告
兩個五秒都算啦，五秒一個後又整多個十五秒
之前都冇咁多，冇話條條片都有廣告
呢家越黎越仆街
我都係想睇下片姐

你用電話睇？

通常用電腦

貪錢賣廣告係每個好平台終結既開始

有冇聽過Ad-Block

我用電腦睇從來無廣告

點睇九巴app

chrome插插件

啲廣告唔係個youtuber可以set幾時賣同埋賣幾多架咩
利申：唔係太清楚 我都係估

瞬間冇曬，多謝ching

好明顯唔得

have you ever?

但係有時候都想比啲revenue支持嘅youtuber

廣告唔係upload條友落架咩

仆你個街開左六條片擋撚左十六個

電話點裝ad block?

adblock咁出名都無聽過
真係抵食廣告

2018年都未裝ad block

電腦睇就冇廣告.
APP 用IPHONE 真係 檔唔到, 開VPN 又煩. 只有食AD

用網頁版唔撚益佢

用adblock ultimate啦

YouTube +++